(求救)女朋友就嚟生日,香港有咩地方好去?

女朋友就生日 晚飯諗好咗 但佢留咗全日比我 本身有諗過同佢去山頂同海洋公園 但咁啱星期日 實迫到仆街 有冇咩地方唔會咁多人又唔悶

帶佢去南生圍餵蚊

之前去過 佢連單車都唔識踩

行下山影下靚相
踩下單車都得啦

推

佢港女嚟 唔鐘意戶外活動 同唔識踩單車

仲要佢懶得嚟又唔係啲鐘意擺哂pose影相個啲港女

酒店 lor gum

時鐘爆房 你開心佢又開心

咁屌佢老母 再爽巴佢

認真post

爆房平時都爆啦 生日要特別啲

我唔想死住

去long j啦 又有野食 又陽光與海灘咁

本身都想講帶佢去戶外地方影下相 留下更多美好回憶 但見到你話佢吾中意 再諗下先

樓主我都係
共勉之

星期日唔會迫到仆街咩？

佢講明咗話唔想大熱天周圍走 好苦惱 btw唔

巴打諗好未

屌精神小小啦

開間貴嘅酒店房，佈置得好靚咁
然後就⋯⋯

星日去邊(室內) 都多人到仆街架啦~

出事架嘛

準備刑具

唔成大器啊你真係

都啱 如果佢唔太鐘意影相咁係咪唔好帶佢去山頂好啲

我係垃圾 我係狗

個人分享~
我都係啲唔戶外嘅死港女, 都唔算好中意影相
上個月生日 男朋友同我去坐山頂纜車 行下蠟像館
雖然都係多人到仆街熱到仆街, 不過on on 99咁都係另一種樂趣, sweet sweet嘅~

Book兩人party room/酒店
裝飾下 hea成日 扑下野再出去食晚飯

大尾篤

咁我照去 絲打之前去用咗幾耐先落山？

唔記得左lu,
巴打準備好遮呀風扇呀果啲野啦~ 天熱買下野飲下下女女把火

飛鵝山

住四季酒店 挽成日

可能打風喎星期日
仲有咩地方好去
緊係留係安全嘅地方確保安全

有冇好推介？

呢啲日日帶 希望佢開心

冇車

有冇啲平啲又好嘅酒店推介？窮學生

都啱 打風就真係收哂皮

行下山啫……要車？

爆房啦屌

屌 get錯你玩嘢 佢唔鐘意戶外活動 郁啲就叫攰

爆房平時都爆

1. Book 間遠離人群少少既酒店 玩成日 游下水扑下野high 下tea 踢下沙 個人推介 汀九橋下面挪亞賓州隔離個間

2. 去cafe 同佢玩濕鳩boardgame / 教佢掟鏢 / 去康文處book 張美式波枱同佢督下波

3. 其實去離島行個轉食個海鮮都好易一日啦

咩都唔鐘意 死港女